今日已經咁樣 10.1果日一定打壓得仲勁 你地仲會唔會再出呢？

會，帶齊gear 玩跑online
不了 驚到仆街

十一多區起義

推

呃正皮

十一 18區同你玩

全部地區一齊遊行

希望會有200萬人一齊出來

the big day 你話呢

.

點止

全港18區抗議

今日唔完美 可改善

聽日機場加油

香港未來就係呢一鋪 輸左就未必再有機會了

堅持埋呢刻

多區起義
想睇封晒成個香港

分區打

政府無乜底牌 只得黑警肆無忌憚 員要破到呢條防線就得

出佢老母

本區作戰加成
+gear易攞
+易撤退

果日係假期來 無借口比自己唔出來啦掛？

你咁樣係唔會令到我驚架

叫的和理膠上最前頂

屌 唉

香港人 團結！

大家都要有決心先可以贏

十一都無人咁不如end game啦

929先

9.29都要集氣！

929 101

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

點解唔出，贏左喇咩?

出

全部區一齊行出灣仔 如果佢仲升旗

無野可以阻止我愛國 我要上街唱國歌

有二十萬同佢打都打到佢仆街

大家要有決心同popo戰鬥

國慶呢啲大日子梗係要普天同慶啦
驚咪戒嚴囉死共狗

核爆完都出

問黎都多鳩餘嘅

What can they do if there are millions of people on the street?

十月一 冇得再留力㗎啦 賀佢老母

濕濕碎 都冇水炮車

10.1一定出

出硬

你諗下而家都搞到區區都怨氣衝天
你估1/10大家仲出唔出黎？更何況個日假期
任你3萬人都搞唔掂18區啦

集氣
大家休息 再黎單大野😡

留力到十一，好似係

一定岀

老閪都出

垃圾post 有咩意義

十一一定多人到癲
因為我地每一個都係愛香港既香港人

岀

唔撚會退，死都唔認輸

出黎屌爆佢

其實我身邊好多人都等緊10.1

最多咪唔帶gear做平民
點會唔出

好！

push
搞多次8.5既翻版

多人D狗夠撚打咩

北區...

唔暴力，不了

成個港島戒嚴吖笨

唔驚

但睇下要點玩

話左賀佢老母 緊係出

嗰日出嚟賀佢老母呀

有18區使乜驚

越打壓越要出

留喺自己區全港開花對大圍捕嚟講應該最適當嘅對策

請善用不推文回覆
101普天同慶大日子

10月1要求18區慶祝

各區開花 一齊燒共匪旗
諗起都開心

all in 啦 冇下次

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

驚了你地加油

打撚死班閪警

推全港開花

3. 驚到仆街，但核爆都出

果日唔建議出港島
玩地區

出啊

唔係化, 唔出點對得住犧牲左嘅 手足

出，就壓一時
唔出壓一世
好難簡

搞多次85

101總動員

會

儲氣10.1和平行街

唔出係咪想再冇機會出？

會 岀黎慶祝國慶

吸收今日既教訓

多區行動啦

出乜？

做文宣先
十一全民起義
全世界被罷工一日
6點開始

十一唔出正契弟

紅日
今次300 萬人遊行

一定出
我留手都是為了十一

最重要唔洗特登搭車去其他區
8月5有眼睇，玩到班狗幾個區真空無警

十月一 出黎

咩事 紅日喎

今日人比較少啲狗先會主動出閘咬人

自 唔記得左

出

帶埋啊爸啊媽姨媽姨丈姑姐姑丈舅父姨仔大姑奶出

唔駛翻版
我哋每一戰都係獨一無二
10.1一定要打得比8.5好睇

一定出

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

唔該做好啲文宣

10月1一定要出

係升級版呀

18區起義

自己區 18區

點解唔岀

咁樣係唔會令到我驚嫁

我屋企係屯門，但仆佢個街我竟然要用成個半個鐘頭行番去屋企
你食屎啦，但你咁樣係唔會令到我驚嫁

吹大雞

大家都等緊賀壽

十一一定要搞得大過85

要比全世界人睇，香港人係咁嘅！

1/10 我要三百萬人！

其實路洗整路障，攞起渠蓋就得

行路都行出黎不自由 ，毋寧死

18區 拆晒啲中國旗落嚟

要玩多區

點會唔出

警而加分明只批警集會 方便捉人
而大型遊行都唔批

人夠多佢就唔敢亂嚟
十月一號 和理非勇武集結
再現200萬傳奇
出嚟呀各位

唔好集中係一個地方
次次港島走都似大逃亡

廢話，唔洗講都知啦，
如果呢鋪完左，香港都會跟住玩撚完

賀佢老母

咁拉法，到時仲有幾多人出到

10.1 學 8.5
18區賀佢老母國慶

全港黨鐡停駛一天，雙十全民賀國興

十一唔係出唔出問題，係開戰既日子

呢個要推
單一區域太難走
起碼四區

等咗呢日好耐

帶齊玩具

而家明顯係剩返呢條路嘅啫

係時候多區集會啦 要宣傳點搞

Push

呢個好，全香港一齊街坊起義

唔怕，我廢老一名，無gear，亦未帶過口罩，行都行唔好，祇可以做人頭，唔好嫌棄

我連10月2都請埋假 你話呢

繼續玩

十月一 十八區同時申請遊行 賀咩 大家自己諗啦

咁冇mtr 冇bus 大塞又rb ，同埋屯門外區人實唔熟路，今日唔多人客觀咁講都合理。

下次揀返交通方便位置+後備plan 實多人

有良知都要出來

到時見

保重

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

出 一撚定出！

太子呀
今日未完架 推返現場post 事後p夜啲先

去到最盡

希望連和理非都齊3寶 人人都有就唔怕佢拉
咁撚把炮就開集中營拉晒咁多萬人

不過無可能

出呀屌佢老母

Pish

對, 齊心就事成

認同多區起義
分散狗力
有本事封撚哂全香港

十月一送大禮

十一要好似八五三罷咁
遍地開花

去啦當然

賀佢老母壽

全港起義
集合地點
最就近港鐵站

照出 70大壽咁大件事 點可以唔賀一賀佢

一定去

一齊送大禮

多區起義

18區遊擊

仲跑

玩Angry birds 啦

開戰

出呀屌你

老閪都出 all in

希望唔好再要守路障 除非完全冇路

一日未贏 一日都會出

唔該下次親埋將軍澳玩

我岀撚硬架

10月1都唔試吓打
次次都跑嘅仲去嚟做乜

無可能啦 到時唔批遊行加封幾個站 好多「和理非」就即收皮 share完文宣就完
講真民陣個大台影響力好大 相反好多民間自發遊行就無咩人 警犬只要永ban民陣申請 有十萬人就已經偷笑

未驚過

出啊 老西都出
一齊慶國慶

無錯 琴晚既遮打集會連新聞都無 宣傳唔夠

出來行街都要架，慶祝國慶窩

要驚咩？
緊係出

多區起義，可以唔駛搭黨鐵

10.1 一定出硬

85再次上演 仲要紅日 仲多人

正評唔到 但我一定出

跟返之前每個地區嘅遊行路線得唔得呢 賀佢老母要大搞

根本101就要全區起義
仲要係紅日 和勇合作 街坊落場 全民運動

「防火長城」阻礙慶祝建國日⋯

建議10月1，18區去翻附近近屋企既地邊（即喺行路都行到翻去既地方）

盡快文宣18區合適地點

出硬,光復香港時代革命

十一 一定出

十一一撚定出
#ChiNazi

一定要人多

十一如果集中一區實好危險，會包圍捉。

要好似8月5日咁 七區集會

就算21~30號都唔出
10月1都要企出黎賀爆佢

仲有929
可以929和平玩 留返前線101玩過

挽自己區

參考8月果次5區罷工得唔得?
各自各去就近既

哂佢冷

會出，但唔會入大西北

玩足十八區

支持 可搞10區

10.1 送大禮

老閪都出！不過唔好咁快公佈地點，唔好比咁多時間比黑警準備，突然襲擊！！

垃圾post

pish

我十月一號一撚定玩

我我有啲friend本身唔出嚟，佢地十月一號都會嚟啦話晒都普天同慶

國慶都唔俾人出街啊
我哋全香港諗住賀佢老母國慶喎

10。1 賀佢老母啦梗係

十一見，18區開花

出！

除左出街，應該搞下新意等人人都參與下
全民屋企開大喇叭播榮光，窗口露台掛黑布黑旗咁

今次會多一樣野

十一一出有裝唔該帶裝, 唔好驚俾狗咬就唔帶, 特別你係後生既話, 因為果日好大機會班狗係一見街到有後生仔女就拉, 理鬼得你有冇裝, 要有定心理準備, 大家最好傾下手足出去既時候未到指定地點有冇得組好隊先, 人多先有機會抗衡班搜身狗

請討論及計劃 101行程

10 1黃金週 Hello尖沙咀

要開始101既文宣啦

10.1應該會好似85咁

黎多次七區起義

同意，有時去其他區好難走，如果係自己個區靈活度高好多!!!!

自己區開波

十一個陣應該好多野玩

十一搞個18區活動就會知popo唔止3萬人

又呃正評
俾咗

全港起義，打倒柒婆

自有天意

出
但人數必須集中！

十一普天同慶大日子

全港都唔應該返工添啦

服務性飲食都唔好開工

會
各位萬事小心

我出仲希望更多人出，先可以保護大家！

不推由佢沉

十八區都有遊行集會，睇吓三萬隻手黑狗點應付兩百萬人

First aid 被捕, 入黎同國會議員告狀
[國際Twitter文宣核彈] 焦土派行動升級

831太子無名義士!

18區 ， 遍地開花

洗撚問, 直接叫人出啦, 十一唔大搞等出年呀?

推行動post

P牌會員不能作出評分

寫定遺書

整多個18區 大集會

gogogo

會，咩都唔帶。行街犯法？

同你諗法一樣
咁就減低封鐵，查車等問題

有得撚

明明我地嘅優勢就係人多
但係一直有人叫18區
搞散曬d人
咁徐咗跑仲有咩用
根本就要全部人一齊進攻先得
人多就係前提

實出呀 出埋佢老母閪

封左黨鐵佢地逃生成本太高
係本區起義可以增加逃生機會

..

出！！！

青衣人可以搞青衣

打大佬日，你話出唔出呀

咁辛苦先等到十月一 你竟然問埋咁既問題

夠膽咪十月一出tg

一定要好似8.5咁多區集會

點解你覺得我地優勢係人多？

光復香港 時代革命

10月1號一定多人 帶gear無問題

無人可以阻止我 上街唱國歌
自己嗰區自己玩～

10 1 唔止要出, 直程要盡全力賀佢老母

十月一多區起義

咁你覺得我地有咩優勢

g持 85翻版

點解要逃生？因為冇人咁上，即使我地可以10個打1個，次次都係咁，一推進就走，所以會輸到依家

如果集中一區封交通會好多人唔夠膽出

18區遊行

和理非就算啦10月1，出得黎預咗開拖

101點可以唔出黎

點解你仲會問埋啲on9問題
你問之前唔用個腦諗下對唔對得住班勇武手足,831嘅死者,被性暴力嘅女手足

我都覺得優勢係人多，只係你下下都只集中遊行，但事實又唔係打狗，人多就變多唔係優勢。
只係方便左班狗係一個地方咬更多既人。

相反18區一齊搞就好似手足咁講，增加佢地調動成本，減少手足逃走成本

十一無論如何都出

十月一
當然要慶祝建國七十年
我地一齊唱國歌，仲要係金紫荊廣場唱國歌(願榮光歸香港)
一齊搞大佢 🥳🥳🥳
賀佢老母七十大壽

黑衫黑褲白絲帶喺各大公園或者空地悼念已經死去嘅革命義士 ，應該算係宗教集會唔需要不反對通知書亦都唔怕畀人告非法集結，唔算犯法吧
另外搞國旗係犯法嘅， 但係損害中國共產黨黨旗黨徽就唔犯法

怕閪？

等緊10.1好好玩玩

推 18區 地鐵站集合

推18區 地鐵站集合

贊成
自己地頭好行好多
唔駛驚查車封站

有咩成本？開一陣車浪費d油？跟住俾d狗嘆多陣冷氣回血？

唔敢打狗就算啦，真係冇見過革命係可以唔打敵人
次次都係咁，你覺得d人嘅疏散速度會快過狗嘅推進速度？所以咪次次俾狗拉幾個咁囉，散又散得唔快，轉又唔知轉去邊，一盤散沙，個個都識講be water，但係走又唔似water走得快，打又唔夠water咁可以變成洪水反攻

push

18區中國國慶

18區各有各做！文宣要快啦！

十一 去到盡！

唔明白每次set rb跟住hold一陣
狗一推進就走有咩意思
除咗可以俾記者影幾張靚相，仲有咩用
唔通真係覺得唔進攻就可以贏吖嘛

8.5分區其實唔錯

文宣要開始集氣

十一唔出 以後唔撚洗出

介鹽鳥

你地班暴徒阻唔到我出黎為國家慶生嘅

你啱

傻既 就係等101

實出黎賀國慶架

唔中出條女都要出街

光復香港！

團結先有希望架..

唔賀點叫國慶

10月1號都唔出嘅話之後都不如唔好再出喇頂

10/1全港十八區集會

十八區

18區各有各爬山

呃正皮樓主

支持多區

老閪都出啊屌

港島好難走 好易畀人包
唔似九龍可以四圍散開

出啊

721 811 831 never forget never forgive

721
831
921
新屋嶺集中營

搞個5/8咁既罷工，多區出動，打狗！

隔離有十八區

10.1可以係屋企樓下舉白旗

十八區贈興大遊行

麻煩推返屯門行動post先 一個人推唔郁
手足未安全

101 十八區

巴打如果咁多人支持就開po討論下

出呀十月一都唔出以後點算

十月一見

住港島表示想十一過海玩

多區起義，睇下係咪停哂幾條缐

玩大10.1！

都行左3個月有多而家先黎放棄點對得住犧牲左既手足，一定要勝利為佢地平反

全港各區戶街坊分區行動,唔駛搭車仲好唔怕黑警守黨鐵捕人.

遍地開花 谷10 1

一定會出, 直至贏為止

十月一點會唔出

出撚硬

希望大家都準備好自己個份
減少手足負擔

開大個地圖到全香港, 睇佢守得邊

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

個日既香港人都會拍左藥咁

仲有成個星期
準備定多啲紅酒啤酒雞尾酒
到時慶祝國慶
最少都1人1支酒慶下佢

Gogogo

10月1 全民起義

10.1更想出
賀一賀支那殺人70年

今日有幾多人？ 有不反對通知書唔會少掛

從來斬未試過咁期待十月一

快啲討論定各區定點

推 係時候總動員

出呀
賀佢老母国慶呀

和理非表示出硬呀你老母

老西都出

tui

推
行動POST呀
唔好輸比五毛好冇?

十一唔出幾時出

定係全世界靜落嚟先，乜嘢都唔好搞，10.1一次過出嚟？

出啊屌

打自已地區戰完美解決唔識路既問題
同埋細機會俾人查gear

以火歌頒我國紅火烈烈既紅色國旗

十一總動員!

我有個諗法係去自己嗰區搵位升黑旗，或者燒黨旗，自己地頭應該易做啲

賀佢老母
放核彈都出

香港跑online 公測 10.1

十月一號
全民魔法師

一早請定假

首先保住自己平安去到十一先
如果真係想賀國慶的話

十八區起義！！！
香港國國慶

好似8月5日咁 大家喺返自己嗰區各自遍地開花

18區集會
驚太散就 4-8區

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

唔入機場LU, 我去青衣賀國慶

10.1來到要光復這香港

要有對策

格離post話5區集會

929 101 一定出!

十一越早出街越有利

你咁係唔會令到我驚嫁

Of course ~

唔出就對唔住死左既手足同流過既血

死都出啦 賀大壽呀

怕乜

宗教集會

十一其實要開始籌備

出到仆街

十八區起義

未驚過！

十一賀壽就梗架啦 咁驚十八區戒嚴啦屌你個西

個人覺得係work
大家點睇
定個日子

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

10月1 我真係恭喜佢呀

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

廢話, 唔出我仲係人既

一定恭佢老母

18區起義！！！！

一定出 DKLM

賀佢老味

香港冇煙花玩，可以玩火花

出街慶祝國慶

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

唔出啦 好驚 都係留在家中安全

講笑昨

但和理非0 GEAR 必要時做番街坊會唔會安全D ?
你知班狗係癲既....